{
  "WeChat Login": "WeChat 로그인",
  "Sign in via WeChat": "WeChat로 로그인",
  "User will be registered automatically if not exists.": "사용자가 존재하지 않는 경우 자동으로 등록됩니다.",
  "Sign up automatically when the user does not exist": "사용자가 존재하지 않을 때 자동 등록",
  "WeChat": "WeChat",
  "App Type": "앱 유형",
  "Official Account": "공식 계정",
  "Mini Program": "미니 프로그램",
  "Web Application": "웹 애플리케이션",
  "Mobile App": "모바일 앱",
  "App ID": "앱 ID",
  "App Secret": "앱 시크릿",
  "Server Token": "서버 토큰",
  "Connection Test": "연결 테스트",
  "Test Connection": "연결 테스트",
  "Connection successful": "연결 성공",
  "Connection failed": "연결 실패",
  "Invalid App ID or App Secret": "잘못된 앱 ID 또는 앱 시크릿",
  "Authorization code is required": "인증 코드가 필요합니다",
  "Invalid or expired authorization code": "잘못되었거나 만료된 인증 코드",
  "Failed to obtain access token": "액세스 토큰을 가져오지 못했습니다",
  "WeChat OAuth authentication failed": "WeChat OAuth 인증 실패",
  "Timeout Settings": "타임아웃 설정",
  "Request Timeout (ms)": "요청 타임아웃 (ms)",
  "Credential Settings": "자격 증명 설정",
  "Security Configuration": "보안 구성",
  "Server Verification": "서버 인증"
}